有無人見到立場個facebook page勁撚奇怪, 不停直播一D 6個月前既示威片段, 俾人hack左?

真係好撚奇怪
notification彈出黎話立場正在直播
之後click入去, 見到條片得分幾鐘, 個直播日期係612
過左十分鐘左右del左條片
而家又彈一條新既直播片 同樣問題
今次連片都播唔到, 但日期又唔係今日
而家條直播片又del撚左
搞乜? 立場係度玩緊bug定係俾人hack左?

我都係

佢最近啲post like數都好怪
差幾分鐘可以差7千幾like（雖然有貓）
唔知係咪比人做左手腳，㩒低某啲post 嘅reach rate，少左人睇到

唔關事既
多like係因為多人share
好少人真係會入專頁入面掃佢d post既